［最新報告］ 馬航揭秘

馬來西亞航空 MH370 航班自2014年3月失蹤後，接近3年的搜索行動依然徒勞無功。2017年1月17日，馬來西亞、澳洲和中國政府聯合發布公告，覆蓋12萬平方公里海域、牽涉3國的搜救行動將在當天暫停。

馬航MH370破碎的零件不斷被發現，再度引起家屬高度關注，所以2018年再次搜尋和範圍再次擴大，但社會上仍然出現很多陰謀論，外星人，移民星球，飛機被擊落等等。

大馬政府周一（30日）公布事件的最新調查報告。向MH370失蹤者家屬公布最新報告，但強調這不是「最終報告」。文件共有822頁 。但報告未有新發現，只是整合了之前的事發經過等等。

家屬表示不能停止搜救工作，他們仍有希望。

曾跌墮攀升 再急墜海中
澳洲在2016年8月9日公開調查報告，指客機在燃油耗盡後，以高達每分鐘2萬呎的速度墜入海中。分析指出，客機燃料耗盡後，左邊引擎先熄滅，而右邊亦在15分鐘後熄滅，之後在西澳對開印度洋墜毁。

中美雙方定外星人? 出事原因眾說紛紜！
事件亦引發不少陰謀論，有說法指一批由中國及美國聯手將客機MH370運送到另一星球，但美方發現難以控制這技術，亦製造假象讓所有人以為飛機是燃油耗盡後墜毀，將責任推給機師。

有時候聽下新聞講起都覺得有啲sad
搵左五年都未搵到

如果係家屬嘅話， 我應該會勁傷心

希望死者安息啦 RIP

希望盡快找到啦

成單野真係好得人驚，根鼒唔知發生咩事

事件亦引發不少陰謀論，有說法指一批由中國及美國聯手將客機MH370運送到另一星球，但美方發現難以控制這技術，亦製造假象讓所有人以為飛機是燃油耗盡後墜毀，將責任推給機師。

佢都怕太SAD
專登放左個笑話係結尾

之前法航果單搵到最後一日, 好彩先搵到,

近年有幾單都係升上跌落咁最後玩完
估計係有d物理bugs影響埋os 都有bugs

擺撚到明係美帝D陰毛

至少件事有樣貢獻就係人類可以更加了解東南印度洋海床

仲可以比人正視全球暖化海平面上升tim

好似有班研究AIDS既專家喺機上
咁多年都覺得係同藥廠有關

根本以廿二世紀嘅技術
架飛機有哂 tracker
係絕對無可能搵唔到
只有某d 原因"被搵唔到"

中國同美國夾埋啦，咁大單野中國外交部竟然唔開火轟美帝

呢單又係笑料，都唔知班家屬見到俾咩反應

咁都唔駛消失到搵唔返囉

唔俾中國拎到AlDS嘅專利技術阻止佢醫病啊

其實最令人恐懼既係原來即使用盡當今既科技居然都會搵唔到一架咁大型既客機

呢個真
睇過本書 本書類似講左句話係咩現今嘅科技竟然連少少嘅證據都搵唔到係對人類智慧嘅侮辱
(當時仲未有碎片搵到)

我都覺得最奇怪嘅係之前真係可以一啲訊號線索都冇 搜索方向錯晒咁款

唔好幻想到人類料技好先進
仲要用係飛機上既equipment 係20年前既hardware

係海中心咩都搵唔到有幾出奇
人類從來未完全了解海洋
我掉你落太平洋中心保證100年都搵唔到你條屍

點會搵唔到

撞海 碎曬 點搵

呢單係二單嚟。
百幾二百個專家飛去澳洲開會。點知失事。
架機唔係失蹤

呢d bull shit 我由細聽到大
點解elon musk 未死 一早比石油公司買起啦照你咁講

咪玩 根本個海就好大
搵唔到好正常

搵唔到都正常跌落去果一刻都已經解體
印度洋仲要咁大浪
認真難搞

有一個傳聞係一個華人偷取左美國機械人資料並已經坐上飛機準備交比中國，由於事關重大美國不能比佢到步中國，所以中途派戰機攻擊客機，並且要馬方隱瞞真相之類

由你傳出？

美國人通常係白虎 應該就無乜陰毛

解體碎片識浮 咁耐都搵唔到大型碎片
同埋海面其實好多船，佢低飛咁耐都冇人見到？
高速落水個震動係可以探測到

射低嘅話架機又可以亂飛咁耐？

一直都覺得呢單野係人為，一係已經搵到架機，一係真係有人蓄意整唔見架機，只係d國家要封鎖消息

事件亦引發不少陰謀論，有說法指一批由中國及美國聯手將客機MH370運送到另一星球

咁慌謬都有人傳

都應該係俾人打落嚟
喺爭左邊個做姐

好明顯美國同中国刻意隱瞞啦

明顯身有屎想分散注意等人覺得所有陰謀論都係戇鳩

逃離伊甸園

暫時搵到咩零件？

其實冇結論800幾頁入面係啲乜鬼嘢嚟

應該係講搵左邊度 用左咩資源 各國合作既文件

以高達每分鐘2萬呎的速度墜入海中
2萬呎=6公里
每秒1000米 音速3倍喎
衝擊波應該大到一早detect到啦

自膠 每秒100米 bye

美國啲人造衛星連車牌咁大嘅物體都清楚睇到，你居然話比我聽一架70米長嘅飛機可以消失到連殘骸都揾唔返，講出黎自己都笑啦。如果連架飛機都detect 唔到，點攔截導彈啊

10年前，我個班主任話過，美帝 D 軍事衛星技術程度係你如果係地面攤開張報紙，佢個衛星都可以睇到上面 D 字。你同我講咁大部飛機，搵唔到？

我覺得最大嫌疑係美帝。你睇返件事，一開頭，泰國等國家搵殘骸果陣，美帝係咁依配合下，幾乎冇參與。

然後話係太平洋空中解體，美帝話太平洋上空冇發生過爆炸。

客機飛過咁多個國家，發達國家有星加坡，你咁大架飛機係你國家上空飛過，你都唔知，國防部係咪可以切腹？唯一解釋係，佢地知發生咩事，但是唔想得罪美帝。

1. 佢有specific目標無錯係可以睇到好detail，但係依家講緊係係海中心搵一隻散到9彩既飛機satellite image 只係一張圖，係入面搵任何野就等如係張一間房咁大既地圖入頭搵粒塵幾detail有咩用根本睇唔哂
2.唔係消失有搵到少量debris
唔知唔緊要Google下就有架啦喂埋你食啦
3.我都係個句唔好睇得人類科技太高777既flight computer 係 1995年既ARINC 629
如果飛機熄左個transponder 既話係secondary radar 係會消失
呢個時候只可以用primary radar，而primary radar 只係睇到一點點既光點
所以呢
唔識唔緊要唔好咁大聲就得架啦

自己睇下面啦機師熄左transponder係好難determine 到佢個location
仲有衛星技術高唔代表可以process 得哂所有data美帝想分析金仔個導彈基地係可以睇得好詳細
但係唔代表佢可以有足夠既COMPUTATIONAL POWER 黎分析咁大個海搵個幾米乘幾米既debris

lm

講primary radar我同你講美帝個啲間諜衛星啊間諜衞星需唔需要靠你個transponder 去追蹤你部機啊 咁以後係咪要強烈要求敵國導彈要加transponder 比防空系統識搵到佢再擊落佢

有好多aids專家嗰單係mh17呀弱智

你唔係幻想間諜衛星用visual長期追蹤住隻導彈啊唔好睇咁多科幻片啦
我唔熟軍事但係我都知暫時全部既ballistic defense system 都係ground base 用radar 啦你自己諗下支導彈同飛機比較既radar 同 IR image 差幾遠啦

睇得清楚同搵唔搵到兩樣野黎 連小學生常識都無就收啦

我有個好低能嘅問題求屌
點解架機會無燃油??唔係起飛左無耐就失蹤咩??
誤闖結界?

係secondary radar 失蹤代表個radar track 唔到個transponder,可以係either 架機炒左or 個機師自己熄左transponder

後來無跟消息，原來而家check到係飛到無燃料！？
點check到？有訊號傳返center？失蹤嗰排又唔見有講？
同埋飛到無燃料都應該係飛左好撚耐，真係好奇怪

check 唔到，澳洲佬純粹鳩估
無flight data recorder無人知發生咩事
所以investigation agency 都只係provide inconclusive 既possibility

美帝係呢件事態度真係好消極，我估可能同結界，外星人，最新武器有關

個報道連邊一邊引擎停先，另一邊遲15分鐘停都講得出，原來都係鳩估？

分析指出，客機燃料耗盡後，左邊引擎先熄滅，而右邊亦在15分鐘後熄滅，之後在西澳對開印度洋墜毁。

無錯應該係鳩估

馬來西亞AAIB analysis

INTRODUCTION
Section 2 analyses the relevant issues associated with the disappearance of B777- 200ER aircraft, registered as 9M-MRO, and operating as Flight MH370 on 08 March 2014. Recognising that at the time of issue of this Report, the main aircraft wreckage, including the Flight Data Recorder (FDR) and Cockpit Voice Recorder (CVR) have not been located, this analysis will necessarily be limited by a significant lack of evidence.
The issues that will be covered in this Section include the following:
1. Diversion from Filed Flight Plan Route;
2. Air Traffic Services Operations;
3. Flight Crew Profile;
4. Airworthiness & Maintenance and Aircraft Systems;
5. Satellite Communications;
6. Wreckage and Impact Information;
7. Organisation and Management of Department of Civil Aviation and Malaysia Airlines; and
8. Aircraft Cargo Consignment.

其實真係好奇怪, 一開始失蹤就係越南對出海面搵,之後過一兩日先知隻飛機冇去越南直接橫過馬來西亞去左西面, 有D覺得係轉移視線囉

班傻仔以為印度洋同維港差唔多大
咁大架一睇就睇到喇

第一頁嗰幾個quote#1搞到成頁金光棒
宜家兒登仔係唔撚係唔quote就唔係覆緊人
班弱智入得嚟個po唔撚quote#1就唔係覆緊樓主？

但之前AF447又比佢揾到wor

好似都搵左好耐

你去YouTube睇下印度洋啲浪幾恐怖😱

不過到而家先搵得小小零件真係有啲恐怖

sor 原來馬航個年墜左兩獲機

好慘。生不見人，死不見屍

睇吓最尾嗰段
我諗馬航啲人真係去咗新星球，好開心咁生活呢唔使咁傷心喎

屌好撚不安 有冇諗過係有人刻意隱瞞
利申 9up